劉亦菲我留意咗你好耐

你究竟開咗幾多個post? 有冇諗得好辛苦？

我個人天馬行空咩都諗吓，咩都想討論吓咁囉！

利申：多啲入黎吹吹水，特別係baby post

各巴絲晚安

最高質係學生妹post